(:if false:)
Summary:jokes nerdy and geeky folks like
Crumbs:[[Main/]] | [[Main/HumourousStuff]]
Parent:HumourousStuff
Categories: [[!Humour]], [[!Science]], [[!Collections]]
Tags: nerds, science, geeks, jokes, humour
(:tags-hide nerds, science, geeks, jokes, humour:)
(:ifend:)

(:nolinkwikiwords:)
>>faq<<

!!Math

http://www.mightywombat.com/toons/numbers.gif | Transcript:(:nl:)i (to pi): "Get rational!" (:nl:)pi (to i): "Get real!"

Q: Sex is complex.
A: It has a real part and an imaginary part.

Q:If a pizza has a radius of z, and a thickness of a:
A:it's volume is determined by pi z z a

Q:Why did i divide ''sin'' by ''tan''?
A:Just ''cos''.

!!Tech

Q:Four NoSQL DBAs walk into a bar.
A:They walk out again after none of them can find a table.
-> ''via @@<tocotox>@@ in @@#callahans@undernet.org''

Q:at the bar again...
'''<Ogredude>''' Two fonts walk into a bar. The bartender says "Sorry, we don't serve your type here"

!!Particles

[[#higgsjokes]]
Some new tweeted jokes regarding the Higgs Boson discovery 2012/07/04:

* If I discovered the Higgs boson, I'd also do my presentation in ComicSans just to watch the outrage on Twitter ;-) ([[Bora Zivkovic -> https://twitter.com/BoraZ/status/220568659867860992]])

* The Higgs boston is the theoretical particle that accounts for heaviness of accents. [[John Rennie -> https://twitter.com/tvjrennie/status/220494782408048640]]
[[#higgsjokesend]]


Q:A Higgs boson walks into a church
A:The priest says "Higgs bosons aren't allowed in here! You call yourself the God particle! That's Sacrilegious!" \\
The Higgs boson says "If you don't allow Higgs boson particles, how do you have Mass?"

Q:A proton walks into a bar and orders Absynthe.
A:The bartenders asks "Are your sure?" "Yeah, I'm positive"

Q:A neutron walks into a bar and gets a drink.
A:He pulls out his wallet and the bartender says, "For you, no charge."

Q:"We don't serve FTL particles here," says the bartender.
A:A neutrino walks into a bar.

Q:A neutrino goes into a bar.
A:The bartender asks "What'll you have?" \\
The neutrino says: "Nothing, just passing through."

Q:Two molecules walk into a bar.
A:One says to the other one, "I'm positive that a free electron once stripped me of an electron after he lepton me. You gotta keep your ion them." 

Q:"Protons have mass?"
A:"I didn't know they were Catholic!"

Q: A photon checks into a hotel. The bellhop asks, "Can I help you with your luggage?"
A: "No, thanks. I travel light."

Q: Two atoms are walking down the road
A: One stops, looks around, and says worriedly to the other, "Oh no, I lost an electron"\\
The second one replies, "Are you sure?"\\
The first one answers, "I'm positive!"
-> &mdash; thanks Clifstan!



!!Geeks

Q:Two IT guys were biking across the park.
A:one said, “Where did you get such a great bike?”\\
The second IT guy replied, “Well, I was walking along yesterday minding my own business when a beautiful woman rode up on this bike. She threw the bike to the ground, took off all her clothes and said, 'Take what you want.'"\\
The first IT guy nodded approvingly, “Good choice, The clothes probably wouldn’t have fit.”

!!Physics

Q:Have you heard that entropy isn't what it used to be? 

Q:One day Heisenberg and Schroedinger went for a drive and got stopped by a traffic cop.
A:The cop asks Heisenberg, who's driving, "Sir, do you know how fast you were going?"\\
Heisenberg replied, "No, but I know where I am."\\
The cop, thinking such a weird response deserves futher investigation, tells Heisenberg to open the trunk.\\
The cop looks in and says, "Do you know there's a dead cat in here?"\\
Schroedinger replies, "Well, I do now!"



Q:There was an old lady called Wright
A:who could travel much faster than light.\\
She departed one day \\
in a relative way\\
and returned on the previous night.
-> ''supposedly Einstein's favourite lymrick''

Q:"Why does the Moon orbit the Earth?" 
A:"To get to the other side" 

!! Chemistry

A friend who's in liquor production,\\
Has a still of astounding construction,\\
The alcohol boils,\\
Through old magnet coils,\\
He says that it's proof by induction.


Q:Most people find chemistry jokes funny
A:I find them prephosphorus

Q: Do you know why doctors hate having chemists as patients?
A: Because if they can't curium or helium, they have to barium!
-> &mdash; via ghoti14

Q:Do you have mole problems?
A:If so, call Avogadro at 602-1023

Q:If a mole of moles were digging a mole of holes, what would you see?
A:A mole of molasses. 

Q:How many guacs are in a bowl of guacamole?
A:Avocados number. 

!! Grammar Jokes

* A comma splice walks into a bar, it has a drink and then leaves.
* A question mark walks into a bar?
* Two quotation marks “Walk into” a bar.
* A gerund and an infinitive walk into a bar, drinking to drink.
* The bar was walked into by a passive voice.
* Three intransitive verbs walk into a bar. They sit. They drink. They leave.
-> &mdash; ''via [[http://keepcalm-andpartyyon.tumblr.com/post/37323859251/a-comma-splice-walks-into-a-bar-it-has-a-drink|keepcalm-andpartyon on tumblr]]''

!! Just silly

Q:'''<Ogredude>''' Well, I was going to tell a dull pencil joke
A:'''<Ogredude>''' but it's pointless.

--> [-'''''<Torakuma>''''' ''someone already got the lead out and left it  behind?''-]

Q:'''<Torakuma>''' A man walks into a bar with a small giraffe.
A: The giraffe lays down and the bartender goes "whats that lying there? get it out!" \\
The man replies, "No, no, that's not a lion, that's a giraffe"


Q:'''<Ogredude>''' A group of chess enthusiasts check into a hotel.
A:They stand in the lobby discussing their recent tournament victories. After about an hour, the manager comes out of his office and asks them to disperse. "But why?" they asked as they move off. \\
'''< Ogredude>''' "Because," he says, "I can't stand chess nuts boasting in an open foyer."

